宵夜 薑蔥爆魚鰾

地踎小菜館出品
個廚煮野偏重味
同魚鰾幾夾

魚鰾索曬濃汁，惹味唔腥
口感算爽，容易咬斷

魚鰾既膠質香間中食吓都唔錯

魚鰾=內臟？

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐

屌你

係呀

內臟=魚鰾？

屌

魚泡好撚好食
不過喺街市買都幾貴下

睇見都想食

想知邊間？

咁大碗飯仲宵夜？

同問

開名

我屌你啊 好撚正啊

花膠

不過難食起上嚟可以好惡頂
腥，又趙到成口膠都未吞到

ok㗎
一定要濃味，收汁先好食
魚鰾本身無味

佐敦 和記海鮮飯店
文英街分店

其實係我晚餐
日日都最早十一點先開飯

巴打平時嗰啲都好正
好羨慕可以成日慢慢自煮

膠質野正
豬手

魚卜好撚好食
和記仲有咩推介